中秋要play safe 笑到我仆街

過左咁耐都無人講?

中秋要play safe, 煲蠟 is not okay ~

過左中秋你先講咪仲耐

無估到一直無人討論